其實真係好respect班空姐

深黃飛雞
做雞都有尊嚴過人，寧願賣少兩日身都不忘支持民主
大家記得幫襯下飛雞，支持黃色經濟圈

食屎啦你